
                      Disney pierde la magina en otro live action, es como un documental de animal planet con dialogos y musica de fondo, hacerlo de esta manera hace que sea una película innecesaria. Sin las emociones de las películas animadas solo es un plato sin condimentos ni sal.
        
            